行過鴨仔，好多一年期電話卡開通晒但可以用到下年6月30

是咪正常？定寫好劇本，唔再印新卡，散埋啲貨就算